砌機+moon嚟講係咪amaz最抵

起碼唔會收到礦卡先

一啲啲，有啲香港仲平

屌佢最近想砌新女
上AMAZ睇一轉 d moon平咁撚多

除左ssd有得鬥，其他通常都amazon平
但moon要留意運費，雖然貴價moon計埋運費都平過香港

我係Amazon 買完隻mon冇耐 香港突然降價 仲要平過Amazon
應該係個別例子

淘寶最平

當然要買原封

ssd ram cpu顯示卡通常都係amazon平啲，老母板 火牛 呢啲都係係香港買好啲

火牛 black Friday可以平得好癲下

Amaz真係抵好多 cls

amazon 買mon易唔易撞壞?

black friday又真係平得好癲下，舊年black friday買左隻海盜船rm650x最後埋單好似400尾

邊隻？

ASUS PA32UC

仲有堆EVGA牛
平到想買多隻擺響度做spare

有時有套裝價 平過Amzon

之前睇過cpu幾平 諗得過
香港好多鋪冇貨/逼你買埋motherboard ram

pa32uc